有無人好鍾意聽落雨聲

☔️實在太好聽 周不時開YouTube啲片嚟聽下落雨聲 合埋眼個人即刻好放鬆
唯一唔好就係戴住耳機un住好唔舒服 無得訓係度側身但係唔戴耳機又無臨場感

由其是係車度聽到啲雨打落架車同玻璃啲聲
啲雨唔可以太大 又唔可以太細

我都係中意聽埋行雷聲，開住speaker聽勁好瞓

終於聽見下雨的聲音

唔會覺得嘈咩有行雷聲
我真係好鍾意夜晚訓嗰陣落雨 可摸耳落多少少

我鍾意聽雨水打落把遮嗰啲聲要急促少少 平時普通偏大雨嗰種就最perfect池啦

無錯識貨

屋企成日冇人聽住瞓有安全感好多

我好鐘意聽淫0比猛1屌個啲呻吟聲

其實瀑布聲都好好聽
仲有係街行嗰種雜聲都有唔同味道 有個channel係錄低落雨嗰陣紐約街頭啲聲 好得意 合埋眼幻想自己行緊

有

聽話

鐘意行雷閃電落大雨既聲
好多人都會覺得女嘈訓唔著
但我反而覺得好有安全感
會訓得特別安穩

壓力大失眠會聽住嚟瞓，好似而家咁

想知巴打你地係點聽 開電話聽定用耳機

有仲要係出面落到倒水咁大雨 然後自己瞓被竇入面 感覺好舒服好安心